不明源頭 多年前早明言不明源頭

強貼留名

難得你來通報才知道
呢句肯定唔使改先

強post LM

必火

可恨沒令那班雞蟲蒲頭

可恨是林奠這一頭蠻牛

確診一刻早已將病毒播、轉送別人

入院一刻早已將病毒再感染別人

洗完樓全變疫埠 病毒惹賓周

哈利路亞？

條撚好痕R得人都躁
難得你來通報才知道

全港一齊呼吸來感染 難得你來通報才知道

留名待笑

有病毒已感染我個戇鳩

中武肺照出街跳舞落club

Strong post lm

邊間教會

怎能預計爆到咁難道會全球斷送

不開心 人人不開心

推

想call g 人人想call g
冇人敢call g
慘過_ _ _

昨日病發心諗我那是好，
怎能直說叫左雞，難共你同諧共老
佢話一千肯做，不需要帶套做埋晨早

不甘心，尤其一千蚊，就是一千蚊，公佈我身份
不開心，明明想開心，若是死醫生，公布我身份，我差點講真

這都好，建興買球拍冇人知道，唔驚畀人屈，我唔知道。
冇做就冇，不知那種遇到.....

這都好 自小想屌到的全屌到
如今我call不到才知道

不甘心 林鄭不開心
疫苗就黎有
中國的會爆炸

不開心 袁國勇驚驚
但係我唔驚
打針要排隊
等一生都等

請你出返去

lm

痴撚線

屌老母 我屌你老母
你正一戇鳩
我要求你撤退

全撚部都係教友

好好地死都要教會化個post
真虔誠

今期流行？

Lm

一早已經有人改過啦

上面個件教友 我立即屌你老母

火你老母

教宗你都係返梵蒂岡啦

教友可唔可以出返去

可恨在袁國勇點明源頭

咪改撚左囉

同你撞咗

我說 別驚慌

仍然恰當為碌野做人

你老母比我屌到個閪出火

林老母 自小想拿第一全得到

留名等全首

Sor 原來我wow咗 拉

下 wow咩姐？唔可以三次創作？
我聽完高登改果首 好似教會咁喎
意思又唔同樓主呢首 用字又柒

拉你老母咩 咁易屈服？
你呢首作埋落去一定好過果首
果首字又唔岩音 又唔岩字數
屌你拉拉拉 冇啲骨氣

推佢老母 留名等高質

一頭蠻牛 闖建興竟見到多頭蠻牛
慘淡在等𨋢知不能望後
喜見手足自拍仍不回頭 我叫雞我是虫

改過唔改得？
上一次改果個版本字又唔岩音 字數又唔岩
唱果個又柒

推返先

教會群組

cls
有聲

錯撚哂，痴線

改做
新年前早明言不明源頭 會好d

推呀

教宗

想過打復星 我差點講真

不明源頭，新年前早明言不明源頭
可恨在是政府一頭蠻牛

笑撚到抽筋

bug金sum
尤其這新針
勁共玩犧牲
打錯變𨳊樣
我先打真針

strong post LM

舊登音樂台YouTube好似有全首

又見證連登音樂台出新歌

點解連登咁多教友以前舊登一個post得一個半個

約定日後你若和他針針
拿來用你尚有餘的身份
憐憫這香港的不幸

strong post lm

不打針 人人不打針

就是不打針 好過去攬炒

我好撚開心

不封關 就是不封關

笑撚死

郭富城嘅弱

笑撚左....好SAD

不甘心
尤其張竹君 就像玩犧牲

每日共你追蹤永遠漏數

建興巴打想買拍但又按鐘去尋人 我說 別虛心

舊登唔係已經改左咩

正評比你既勇氣

屌你笑撚死我

等笑

我說 未封關

屌

舊登音樂台唔係出左？

😂

禁𨋢一刻經已將病毒再轉送別人

strong你老母
抄po狗一個

有名你叫抄登

果然係抄登

抄貼就有

留名

LM

請你滾 滾出去

不明源頭=來自強國

想過搶屍體 我差點講真

Old news 咗啦

漏奶嗰首垃撚圾到
跌晒watt仲post出嚟

屌你老母 做乜鳩

不明源頭
多人前 不能言不明源頭
戚袋袋 用我勁深人條喉
德華樓全套侍候 輪到我交手

在睇新聞(紋)一刻才想到
衛生署來通報才知道
老豆問我點解會惹Seven到
怎能話你知叫雞囉為你如實匯報

佢話乜都肯做
搓手了作吓狀嚟就好
不甘心
沒度她體溫 就亂打真軍
怎會中咗獎？ 我差點講真

㩒鐘一刻早已將病毒去轉送別人
我說 扮乜向左走向右走 明明雞竇內迫滿熟人
有綠代碼你就無須擔心
牙也沒刷你又含他碌向左走向右走
條癮我問心都穩陣
笠咗罩 也有每年驗身

不甘心 嫖完不開心
尤其這新聞 公布我身份
不甘心
明明找開心 就是不甘心
得我long起dum dum粒春咁dum

怎麼好
同team班人應該全猜到
難找個人可到來傾訴
我沒辦法掩飾我咁大煲
好人形象剎那推倒
時晨如若未報
要這麼的慘酷
檢測了我說但求病好

不甘心 嫖完不開心
尤其這新聞 公布我身份
不甘心
明明找開心 就是不甘心
得我long起dum dum粒春咁dum

深人條喉
德華樓推埋油深人條喉
一鑊熟自爆囉供埋同謀
欺騙你唔確定病情源頭？
有同謀 有同謀

竟然還盲目通關 實在無得救

pin呢個 此post已完

入房前一刻誰猜到
在房裏齊咳嗽才知道

你都係想我問你邊間教會姐

Qbear3rd?

吓 你有幾高質呀
寫兩句嚟睇吓

強帖留名

郭富城 弱

唔撚啱音都咁多傻鳩正評

邊個原唱？

撚係教友咩 直情係恐怖分子啦
一個字都唔啱

不明源頭 多年前早明言不明源頭

咁都chow po

「不明源頭 多年前早明言不明源頭」
可恨在任那些謊言浮遊
當全球人染病後 仍無法出手

湖北瘟疫死了人不報
難得你來通報才知道
我盡力要封關捍我樂土
怎能預計似政府難做到做病灶

怎能預計似政府難做到寧做病灶

百鳩幾個教徒

那限制的慘酷 想不到 吃晚飯無地土

不開心
限聚不開心 就是不開心
當確診升高 活得多糟糕

不明源頭 清完場竟仍然不明源頭

咁垃圾既詞 唔岩音唔岩字數都唔俾再改？

今年流行
驗肺炎竟成為今年流行
平淡竟是我竟吹著冷風
期盼肺炎能帶著人性走
搶豉油 搶豉油

教宗2

i agree with you
拋豬引肉

不明源頭 多年前早明言不明源頭
可恨在任闊太雞蟲環遊
關門來全套侍候 讓疫症出走

零新增才忽爾來一抱
任雞鴨鵝起舞來虛耗
叫十萬句封關當我力蘇
怎能預計做再好難敵過全城病灶

這限制的慘酷
怎想到 吃晚飯難做到

不開心 限聚不甘心
全城多專心 口罩戴得穩

不甘心 平民不開心
聚會跟婚姻 失去的光陰
没終點的等

一頭蠻牛 想填詞竟成為一頭蠻牛

「不明源頭 多年前早明言不明源頭」
可恨在任那些謊言浮遊
當全球人染病後 仍無法出手

湖北封城一刻仍不報
難得你來通報才知道
我盡力要封關捍我樂土
怎能預計似政府難做到做病灶

我說，别擔心

如青春留家裏難追到
如工作流失了難找到
隔著大氣他跟摯愛問好
天涯尚有更多的苦情人無力上訴

這限制的慘酷 可等到 世界拾回舊好

痴孖筋 求其推安心
限序睇身份 屈你五千蚊

痴孖筋 若莫不關心
奴才假天真 玩野似畜牲
要香港犧牲

抄登仔改歌都要抄人
狗改不了吃屎

好撚好聽

兒歌feel

笑L到要LM

屌一生都肯～